影響香港國際市容行動

如果四百萬人係自己屋企窗口貼反送中，會唔會壯觀到全世界都見到！？

珍惜生命呀！朋友！！

Brainstorming, 膠都咁話！

佔中試過啦
貼到上山tim

要多唔要大